{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080851?place[place_type]=GID&place[gid]=1080851&place[latitude]=34.7971877685&place[longitude]=127.5663566237&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 황토 펜션"
    },
    "text": "黄土ペンションは海を眺望できるペンションで、緑の森と海に囲まれており、目立つ雰囲気を持っています。 当ペンションは個別バーベキュー場や遊歩道も備えており、様々な活動を楽しむことができます。 バーベキューを楽しみたいなら、各部屋のテラスでバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭やグリルを使うためには追加料金が発生します。 また、このペンションでは広くてきれいな麗水の海が鑑賞でき、特に日が暮れる夕焼けを黄土ペンションで鑑賞することができます。 ペンション周辺には様々な観光施設もあり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。 予約の際はキャンセル料と入室·退室時間を確認する必要があります。 ペンション利用時には注意事項も厳守してください。退室時に掃除点検を受けて客室の鍵を返却してください。 ペットと一緒に入室できず、未成年者の場合、保護者の同意なしには予約を受け付けておらず、男女同室での宿泊も禁止されます。 ペンション内では禁煙が原則であり、直火方式で料理を調理することはできません。 施設物破損時に弁償をしなければならず、火災に注意しなければなりません。 最後に幼児から基準人数を超える場合は、追加料金がかかります。 ペンションの客室情報はB201号、B202号、B203号、A棟101号、A棟201号、A棟202号で構成されており、それぞれの人数は異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "黄土ペンションは海を眺望できるペンションで、緑の森と海に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場や各部屋のテラスでバーベキューパーティーを楽しむことができますが、炭やグリルを使用するためには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "黄土ペンションから何が見えますか？",
            "answer": "黄土ペンションからは広くてきれいな麗水の海が見え、特に日が暮れる夕焼けを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光施設があり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約の際に確認すべき点はありますか？",
            "answer": "予約の際にはキャンセル料と入室・退室時間を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時には注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時には注意事項を厳守してください。退室時には掃除点検を受けて客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意なしには予約を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙が原則であり、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "直火方式で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物が破損した場合は弁償をしなければなりません。また、火災にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児から基準人数を超える場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室情報を教えてください。",
            "answer": "黄土ペンションの客室情報はB201号、B202号、B203号、A棟101号、A棟201号、A棟202号で構成されており、それぞれの人数は異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 588
    }
}